老老柒柒，有無海外零食代購？

見到每年Black Friday都咁多人買嘢，忽發奇想，想問吓有無啲英美日韓台嘅零食代購？最好係黃店

一嚟多啲選擇
二嚟香港自家製零食少不免同支那有關係

求出招

Hktvmall

貴

運費好撚貴喎

雖然貴一截，但可接受

仲有無其他國家代表？

同埋咪又係百佳惠康嗰啲貨

ig打__零食代購揾下